有冇游水撚？

自由式抖氣果下點先可以唔沉
成日都飲到成肚水
係咪轉身果下腳踢得唔夠快？

唔好用力推自己上去吸氣 係轉個頭 全程保持個身係浮同直 腳唔會停

唔係話抖氣果下要成個人側身咩
姐係淨係轉頭就得？

你個身轉少少姐 再轉個頭上水

唔洗側身，側頭only
你水感唔夠，首先你要學左點樣扮浮屍（拎到佢半浮狀態果種感覺），之後就學自由腳同手，同埋學習下當頭望住水底果時個肚係有氣keep住噴，噴晒就差唔多又側頭吸氣，主力右手，就右左右吸氣（循環）

利申part time教水，每個人教法都唔同，見到先知你衰咩多

唔好拉個上半身上去吸氣
保持個人同水面成一平行線咁側頭吸氣
側身吸氣唔係唔得 但初學做好難做到

我都想請教下
如果我游兩個來回到就"邪"晒蝦
我想問係咩問題同有咩改善方法

左手蛙水個時要夠動力， 個人就會順去左邊吸氣。

首先要放鬆d先

只耳仔痴住只手咁轉條頸，唔好壓水借力上黎吸氣。

下次試下淨係側頭先

首先 你做多d 擰頭吸氣既池邊動作 將呼吸節奏既感覺練熟左先 跟住再拎浮板去游 咁一開始就游2-300米左右 放鬆做就可以嫁啦 當你擰頭吸氣既動作做熟左就加埋畫單手既動作 再熟左就加雙手畫手既動作 最後當你雙手既動作都熟啦 就試下甩浮板 記得唔好轉到個膊頭對住天空 咁樣你會沉

重點1 dup底頭耳仔同手痴實
重點2 擰頭果陣 頭向右邊擰 眼睛望後面

push

腳踢快啲 配合番隻手。如果無節奏就會急。聽講練多啲

唔關踢腳慢事 係重心擺錯左落腳度所以一擰就沉 要擺喺成條手臂 膊頭要轉上水面 文字上真係講唔得幾清楚 想平就報康文泳班
利申有教練牌教開水

水入面無持續呼氣 / 假吸氣 所以游唔得耐